奶波魔喺時事台多個post自推十幾次, 算唔算洗版?

又洗

Lm